做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

瞓左

瞓咗

叻

因為你未摸我個頭

番左新工一日， 攰攰。 怕做得唔好

摸ed
Go weak

辛苦晒巴打
做得唔好唔緊要既
第一日返可以做得幾好呀
唔識就問啦
慢慢會好架啦
加油

關猁撚事

Weak is for the strong

係我側邊瞓緊